好多議員教大家登記口罩 監察？質疑？

琴日林奠推個「可重用」口罩比市民登記，成班議員就教大家登記點樣拎口罩，但呢個口罩係咪能夠防疫呢？
又有部分議員就話，呢d口罩係用左香港人既錢，點都要拎番個啦，唔好蝕比個政府！

但呢個口罩都存在好多問題，議員第一時間唔係監察，竟然係叫人登記左先啦。

1）口罩能否達致防疫效能？ 口罩能否阻隔武漢肺炎病毒？
2）每次清洗後，防疫效能會否遞減？遞減程度如何？
3）口罩內的物質會否對人體有害？

推